A projekt a xampp segítségével készült, a xampp/htdocs mappába kell bemásolni az alkalmazást tartalmazó mappát.
Apach és mysql szükséges a futáshoz, mindkettő indítható a xampp-ból.
A phpmyadmin felületen keresztül kell létre kell hozni egy olimpia nevű új adatbázist, majd erre lefuttatni a database.sql teljes tartalmát. Ezután használható a weboldal